金將軍：支持國安法 香港是社會主義的好兄弟

北韓支持訂立港區國安法
30.05.2020 09:24

北韓外交部表示，支持中國全國人大通過「港區國安法」，指近年來香港的事態嚴重威脅「一國兩制」原則與國家安全，抹黑社會主義國家形象，助長社會混亂，認為是企圖分裂中國的外部勢力及其追隨者陰謀的產物。北韓外交部指，香港是中國不可分割的一部分，香港問題完全屬於中國內政，任何國家與勢力對此無權說三道四，朝方對於危害香港安定與社會經濟發展的外部干涉行為，表示堅決反對。

加油